如果11.11三罷成效低過上次三罷 係咪可以代表失敗?

香港仲值唔值得救

唔值

如果港豬咁都無反應就集體移民算啦

感覺氣氛比唔上 上次

Confirm左1111係三罷？

唔三罷有咩意思

未罷就打定輸數啦?

其實周同學今朝不幸陣亡應該會有影響
要觀察埋星期六日先知